係Facebook post過嘅嘢都可以係法庭案件中使用, 對你提起訴訟？

係Facebook係咁見到呢段嘢 到底真定假？

求fact check

推